{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016596?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "중랑(면목) 더 자바 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 予約当日はタクシー代支援イベントに参加できません。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては、全客室にムービーネット、ウェーブ、ユーチューブが提供され、全客室にはLGディスプレイ48インチの大型テレビが設置されています。 また、高級型ヘアドライヤーやヘアアイロンが全客室に設置されており、無限Wi-Fi(共用iptime)が提供されます。 フロントの前には食べ物のポップコーン、お菓子、トースト、コーヒーが飲み放題で、フロントではゲーム機、レンズケースや洗浄液、アリとリップ、リムーバーなどのレンタル用品もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約当日にタクシー代支援イベントに参加できますか？",
            "answer": "予約当日はタクシー代支援イベントに参加できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）はどうなっていますか？",
            "answer": "特殊客室（パーティールームなど）の場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合は払い戻しになりますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、全客室にムービーネット、ウェーブ、ユーチューブが提供され、全客室にはLGディスプレイ48インチの大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "高級型ヘアドライヤーやヘアアイロンが全客室に設置されており、無限Wi-Fi(共用iptime)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "フロントの前には食べ物のポップコーン、お菓子、トースト、コーヒーが飲み放題で、フロントではゲーム機、レンズケースや洗浄液、アリとリップ、リムーバーなどのレンタル用品もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 539
    }
}